有無人覺得signal令大家都覆得好遲

人哋睇唔到我睇咗未又睇唔到我有無online
可以隔半日先覆
啲group更加係無壓力覆
有時一個人講完都無人應

(should we tell him the truth)

Click個message個info係睇到邊個睇左

樓豬7到喊

雙tick變實心都代表對方睇左 不過可以熄 但就唔關係唔係signal事

Oh shit

真係柒

大家講下野呀喂